本地真香港人樂隊表態！TONICK新歌《好想拯救地球》

MV入面個人戴住豬嘴
光復香港 時代革命！！！！！！！

能力不足夠 再壞也要繼續走！

Fucking Tonick, this is amazing.

收皮啦
呢d時候就出黎拎光環
實事又無做過

藝人黎講 做到咁出而都算係咁

佢地係藝人咩

有多隊陪Kolor喇

至少恆仔一定係啦

supper moment 呢隊band呢？

奶共band 含撚啦
Btw, 可唔可以影你支strandberg黎睇下

借問聲點先叫做實事，支持又屌唔支持又屌
你班連登仔真係麻撚煩

所以藝人都係保持沈默最無風險

沈默咪又係俾人屌
真係難服侍 仲話同路人唔割

呢個咁既時勢發聲已經唔撚易
至少佢地用音樂去擁抱香港人
你呢？同路人都屌
我真係屌你老母呀

人地次次有出黎都唔會同你講啦

你呢啲人淨係識批評
人地做又話攞光環
唔做又話人奶共
好難服侍